Major Chem既入一入黎

17 fg 冇offer 再搵唔到工就讀master

本身想major chem 果斷跳船 做lab多命都短幾年

master搵到咩工

可能讀mphil 起碼每個月都有錢拎番屋企

breaking bad

咩hon

2up 既垃圾

三大?

係

2up有得mphil咁正